User stories:

1. Als neuraal netwerk wil ik de weg radius hebben om de auto in zijn baan te houden.
2. Als neuraal netwerk wil ik weten hoe ver de auto van het midden van de weg is om de auto in zijn baan te houden.
